[2019 屯門區選討論]

見到屯門近排好多社區主任出現，欣田邨入伙後又多一個戰場，2019應該都幾多花生食 各位巴絲個區有冇咩新人出現